連登仔有咩資格笑失民意四眼佬？

根本連登一大堆
仲要懶道德咁
唉，連一d民族性都冇
真係心鳩灰

ò-ò

影人大頭都比人屌到9彩

起底 樓主
分化L blocked

踩到你食吉野家條尾啊

唔同
四眼仔係為道德
連登仔係為自己利益
冇得食m記好慘

民意+1

反送中藍絲精選柒事合集回顧

笑左

想問而家風向係唔係轉咗？

你明明支持白色恐怖

-0-0